人既大腦係設計黎處理問題

當一個人無任何問題時，佢就會違反左大腦設計既目的，所以大腦會製造問題比自己，目的係要解決個問題，賦予自己存在既意義。

但當問題解決，一齊歸於安然時，佢又會感到空虛，所以佢會繼續呢個循環。

而縱使你意識到依個問題，你亦逃離唔到，因為呢個就係你既命運。

閱

中國人既大腦係設計黎處理提出問題既人